不割 但希望手足善意提點

明白有時喺電光火石之間會好急躁
但唔好句句都屌人老母戇鳩又左膠咁啦
大家同路人 可以善意提點

「屌你老母 set rb就係唔撚俾車過呀 邊個放車呀？」
換個方式 「手足唔好再放車喇 放中架運狗車就仆街了」

「就嚟到喇 冇裝食花生留喺度做乜撚嘢呀 又唔係打」
換個方式「就嚟到呢頭 冇裝和理非危險退場先」

最後祝各位手足平安大吉

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完